想知呢幾單案判左未？

葵x工廈水泥封屍？
分手男上層巴士插左幾十刀條女？

有冇人知？

城巴搵唔到 水泥封屍google有

thank

案件將會重新排期至2019年3月18日審理，並選出新的陪審團聽審

排到就三年